突發消息：疫情反彈，本港今(23/1)新增約80宗確診個案，突破一萬宗

消息指，本港新增約80宗新型肺炎確診個案，估計確診個案將會突破一萬宗。昨日本港新增的確診病例有61宗，累計達9928宗確診個案。

From: RTHK

黃錦星：受限區域有檢測街區9成污水樣本檢測呈陽性

政府已圍封佐敦受限區域，東至吳松街、南至南京街、西至炮台街、北至甘肅街，指明受限區域內人士要留在處所，因應安排接受強制檢測。環境局局長黃錦星表示，受限區域涉及16個街區，在有檢測的街區內9成污水樣本對新型冠狀病毒檢測呈陽性。食物及衞生局局長陳肇始表示，當區本月1日起錄得160多宗確診個案、涉及50多幢大廈，而受限定區域內部分大廈污水樣本對病毒呈陽性的比例，較範圍外大廈的污水樣本高，希望可盡快找出陽性個案。陳肇始說，不排除會展開第二次檢測，但要視乎數據，亦不一定要封區。

昨日50宗初步確診，今日變左80宗確診

笑恥：佐敦居民琴晚逃走播毒，搞到確診數字上升

封左城啦 驚西咩

係咪又要請國家隊返嚟幫手

第一萬個case會唔會有獎

唔多D點加長限取令

封城漸見成效

昨晚見到袁教授記者會後面好多人著草

禁堂食真係好撚有用喎

封完gym仲多左個案

恥：行動成效顯著

一萬蚊變金

派彩$10000

一萬蚊獎金

一周年 一萬 perfect

不意外
佐敦油麻地著草群組

根據確診編號攪珠

檢測的街區內9成污水樣本對新型冠狀病毒檢測呈陽性。咁仲要人留係室內咪增加感染風險！

第一萬位入院會有醫院高層列隊歡迎拍手，拉哂彩炮

第四波未撚停過

11月尾到依家

浣熊市

可能今日8x宗

可防可控

佐敦居民走難，仲唔18區開花咩？

繼續gogogo

一萬蚊花之戀SUPER

之前就話聖誕新年假期效應今次又賴啲咩啊

依家有政黨話受封區影響既建議派$1000

後續影響

唔封區唔禁堂食都係呢啲數字
咁不如開返算

冇曬民主派仲繼續爆

有幾反彈

最衰都係大肚婆

《大鎖港》預演順利，劇本繼續進行

經武肺水傳染

基本上樓下餐廳都可以收皮

走私雞鵝鴨跳老舞群仲擴散中
臨封之前有班出走佐敦，又唔知有幾多武肺雞鴨

本港新增81宗新型肺炎感染 確診個案破萬宗

2021-01-23 16:32:35

由2x宗升返8x-100宗都唔算反彈

如果抽中私煙

記者會話超過70宗初步確診

散播恐懼

即送支蟈疫苗一支

禁堂食、封gym封區=反彈

佢點搞都死
一係一早就全港封

而家搞撚到入面啲藍絲都反操哂港共
如果到時「佐敦居民去親戚暫住」咁樣傳開去
又要比人屌多穫搞屎棍

永續wfh

唔封關封乜柒都無用啦

但政府只會屌佐敦居民唔乖乖地留係屋企

今次延長限聚令淨係延7日
正苦有咩居心？

正苦 點解封咗區都仲有個案

受影響行業已經怨聲載道
佢唔敢一刀切講要停幾耐
咪用拖 永續7日

訓左無睇 而家係第幾多波

屌哂所有人就真
佢會話市民抗疫疲倦，唔聽話，唔接受檢測搞到咁
要返工一定唔敢出聲希望真係笑撚死人

希望每日再多10倍
而家仲係少

一日一波自己數

最衰幾年前佔中影響，引致蝴蝶效應，令武肺大爆發

回港易11月尾開始到依家

原因好簡單

班專家全部扮啞

封區都仲有咁多㗎

而家啲公司都話鳩知你，冇哂所謂wfh，一定只會越爆越勁，到時又可以繼續賴香港市民

爆咪爆囉
而家已經進化到廢佬中都唔會死
WFC

幾時先500+ ？

企穩100 先啦

澳門每日3萬大陸人入境都係0確診
你個理由柒咗d
跟住你實話澳門做假數
咁點解澳門可以做假
香港就唔做假當0確診

不嬲都大把冇病徵隱形患者 唔知逼咗幾多人驗先多返幾十人確診

差少少追到中國 加油

又話立左國安法好安全既

立法會冇左反對派 清一色建制派點解都搞成咁架

你up 乜撚野？知唔知乜野係回港易

2020年11月23日起，如果回港前14天不曾到過香港、廣東省和澳門以外的地方，回港時可豁免14天強制檢疫。

澳門係撚免14天檢疫，企開d 啦戇鳩仔

即係叫做俾個假希望你

政苦似係特登要令某個區爆 爆完就可以強制檢測 檢測到就可以拎到你dna 同上次話想全民強制檢測冇分別

獲得同鄭月蛾係禮賓府共渡一晚嘅機會
全套要加錢

立法會搞咩架

廢嘅

日日都差唔多

你唔開記者會咪冇新個案囉

澳門旅遊局公布聖誕期間旅遊數據，12月23日至27日期間，日均訪澳遊客24504人次，當中來自內地佔22826人次，香港、台灣及國際旅客日均分別有1481、192及3人次。

唔撚理客觀現實
盲目用自己主觀意念去憑空想像咪係你呢d垃圾連登仔囉 弱柒智仲屌人

入境=免檢疫？
你個腦裝屎？學人出黎吠

都唔知封黎jm9
條街咁多人唔封
食肆咁多人要除口罩食野又唔封
係要唔比你做運動

算啦 搞乜都冇用 全部集體一齊中

回港易一樣要係大陸驗撚咗無先俾入香港
同去澳門無分別
你吠乜鳩

其實你吠撚完未
澳門：曾到訪過中國內地特定城市須作14天醫學隔離

回港易要隔離？你死撚開一二面啦低能仔

大陸人去澳門賭錢唔洗隔離14日咩屌你
而每日有3萬大陸人去澳門
如果用你個邏輯
果一千幾百個回港易都可以惹到香港每日80宗
澳門每日3萬個入境
點可能成半年仲係0
無邏輯盲反死撚開啦
抵你地俾政府噤撚住嚟玩
咁撚柒都有
利申：港澳身份證都有，但住澳門睇你班港燦點死

快啲重開酒吧同晚市堂食啦
反正閂咗都爆成咁

澳門聽話咪有得賭錢叫雞
食肆酒吧桑拿照開
戲院運動場照開
返大陸玩又得
香港逢政府就盲反
慢慢受下先啦

仲記得上年1月有張相係賭場門外有人訓低
然後成班連登仔看圖作文話澳門肺炎好嚴重啦
時事台成班係度恥笑

結果一年後澳門每日放3萬大陸人入境都無野
香港? 封油尖旺啦

真

反正都係日日80宗，幾時先可以夜晚出街食

聽日唔會過100宗掛

你講完 順應民意 上述所有野都禁埋
立法要戴口罩食野飲水

根本正苦先係最長疫情繼續

do it

爆得好

明明大陸都係爆緊
假數都每日過百 真數難以想象

依家香港仲要係自動無限轉入個案

如果係飛機輸入
一早好以前幾波咁有錢個班中撚哂啦

偏偏今次依波好撚多窮撚黎

唔係回港易邊撚個信

bam呢樣bam嗰樣 bam鳩晒都仲係咁撚樣 抗疫喎

回港易一講，都未出
港共啲高官心知大鑊即刻個個鳩縮啦
係唔敢講個原因之嘛

根本就無撚驚過 搞咩鳩隔離 限聚令 全部放返LA